大媽團 入侵 澳門

人數眾多，估計可覆蓋整個澳門

恭喜澳門將會成為另一個香港🎊